托迪退休就個個respect,你老母退休個陣又唔見你respected?

點解有ed

因為咁多年都respect夠了

我打錯字姐
iPhone auto keyboard on9

Yes